Ie800用咩player好

試過arm2 底燥太勁
X5 iii 又唔夠力
3-5k
有咩player重可以撚下嘅

大陸野hifi ET ma8 ma9
或者cayin n6
arm2

太耐無追耳機野記得嘅都係啲舊model, 自從用咗ie800加ma8就退燒的，用咗都兩三年

我都係今日毒個fd去買耳機 搞到自己想玩返
N6太樣衰
Arm2 底燥唔掂

臨住如果而家隻野打柴就上stage4/ve6

我隻ie800 重好健康
求player 介紹

咁試下ma8/9睇下你中唔中意個款

我覺得Player 推都係唔太夠力
ie800推得好真係幾正
落amp會好啲

係呢 所以想搵部好力player
以前用cladsic+amp 就好正
不過退左燒就放曬啲野得返隻800
我想一部過
Arm2
X5 iii
X300r
個樣我幾中意
但只係暫時得arm2叫夠力水

特然諗到多隻 calyx m, 好多人都話ok不過我個人唔太中意

力水一定係大陸野
我用緊L5pro

好似唔差
暫時係呢部同arm2 2部叫心水

我有見過 好靚仔
但個mon好似好on9

個mon好似好難用

咁揀擇
聲點先

無得碌咋嘛
無咩問題

聲好暖 的確夠力水 但個mon好唔慣
個時岩岩出就落去RS到試
不過真係因為個MON就放棄左
BTW L3有咩特別

不過Calyx M好似都停產咗好耐啦喎

Opus #2

valoq+ie800開心使用中

Opus#1/#2

Oriolus DP100

Cayin i5 點睇

Arm20

都夠推，口味岩唔岩就唔敢講

搭單問一問 sm3v2 用咩player好 而家用緊Dx50唔夠推